有無人用緊sun mobile 個數據寶plan

速度如何？我見96加68，21mb任上好似好抵屌